# README #

Zaciągnąć folder. Opalić, spróbować na dowolnym nośniku :).

### Po co jest to repozytorium ###

* Praca na zajęcia
* Zaprezentowanie wyników
* Podgląd dla znajomych

### Jak to ustawić? ###

* Zaciągnąć repozytorium / pobrać wszystkie pliki, otworzyć.


### Kto to zrobił? ###

* Łukasz Komar